# Práctica YouTube


## Descripción
Este proyecto es una implementación de un canal de YouTube, donde puedes agregar vídeos y comentarios. Incluye las siguientes clases principales:

- **Youtube:** La clase principal que gestiona el sistema.
- **Comentario:** Representa los comentarios asociados a los vídeos.
- **Video:** Clase que contiene la información y funcionalidades relacionadas con los vídeos.
- **Canal:** Clase que representa los canales de usuario en el sistema.

## Estructura del Proyecto
- **src/main/java/practicaYoutube/:** Contiene las implementaciones de las clases en Java.
- **build/:** Directorio que almacena los archivos compilados.
- **.gitignore:** Archivo utilizado para ignorar archivos y directorios en Git.

[![Estado de construcción](https://img.shields.io/static/v1?label=Estado%20de%20Construcción&message=Finalizado&color=success)](https://gitlab.com/gusgonza/youtube)

